一人N個唱K嗰陣好乞人憎嘅行為

我先
係咁點歌但又唔撚唱，話點嚟聽嘅大佬我返屋企播youtube唔好？

唱歌

開伴唱

插歌

當你唱歌時候 其他人傾得勁大聲勁開心

成班人合唱

真好老尷

玩手機玩好耐

點幾十首歌直接插上去
你早過佢點嘅歌全部冇得唱，只係嚟坐3個鐘

五音不全又要大大聲

呢啲人要用隨機播放對付佢

仲要係kpop

中秋當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
屌 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
"喂靚仔要禁遙控架"
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好向左走向右走柒
但原來呢個只係一個開始，
等左成兩板歌
終於到我首浮誇了
就好似歌詞中既一句
"我含淚發誓各位 必須看到我"
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多月餅
想屙蓮容屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
"有人問我 我就會講 但是無人來"
當我唱第一句既時候
格離個mk妹就大聲問
"咁你想點阿"(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
"像突然地""高""歌"
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤蓮容屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
"嘩仆街好撚臭阿"mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
"凝視我別再只看天花 我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧"
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
"別遺忘有人在為你聲沙 ahhhhhhh"屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食月餅！！！！

嗌歌

因為佢想點歌但個list滿左
偷偷地del撚曬人地既歌
然後再瘋狂插播自己既
人地識唱佢唔識個d
唱左一part就叫人跳
以為自己去開演唱會咁款

首首都話想唱 唔肯放咪
唔係自己點都要唱

仲有啲自已抦埋一邊唔出聲淨係食野果啲

仲有係咁笑人唱得幾差幾差 唱錯歌詞都疾住曬但唔知自己都係一擔擔果啲

啲人唔識用速成/倉頡，但又想快脆點歌

叫個識打字嘅人當工人咁洗

咁大個人都唔識打字 好打極有限

一定係和音
扮撚晒野咁

仲有啲人地唱緊仲係度大大聲傾計果啲
細聲傾理得你大聲到連音樂都聽唔到真係好過份

咪霸首首歌都搶住唱唔肯放低支咪

唱唱下走音之後笑你

拎住支咪傾計
插歌

唔飛前奏 浪費時間
冇乜時間仲唱全首

同你一齊唱但鬥大聲、唱到拍子錯晒擾亂你

唔識唱又要跟住唱 疊晒聲 又要唱到走撚晒音

宜家仲有得飛前奏咩
Sor真係唔識

禁飛制咪係

唔自己帶咪

貼住支咪唱 佢唔唱個個把聲都出到 一唱就蓋過所有人既聲
其實離開支咪小小都已經夠大聲
你貼住支咪唱啲口水味勁臭 邊個敢用你支咪

以為自己唱得好好聽，串人走音或者唔啱key

我次次都係大合唱

笑人唱得難聽

仲有人唱k= =

有app唔用就抵屌啦

on99咁特登將首歌調升key降key係到哈哈笑 以為自己好識搞氣氛

為左要大家聽佢唱歌 同一首歌播三次
有人去廁所 返黎又播

又唔用app又叫坐近個mon嘅人幫手點歌

唱band歌就到solo位cut鳩我話以為完咗
唱個k唱到跑馬咁款

首首都唱 屌佢老母下下都變大合唱
仆街輪流唱唔得既？

首首都跟住要一齊唱

岩岩唱完：下首又係我？你地點歌啦！
屌你老味其實俾佢插撚晒上去

隨機播放見到我首歌就到就等下先，點知坐咗勁耐都無，原來有條友一見到唔係自己首歌就㩒隨機播放，隨到係自己首歌

唔係佢點 都揸撚住個咪狂唱
之後仲問我：咦 點解你唔唱既？齋坐呀？
屌你老母 你個死咪霸搞到我咁lo

最後一首點狂串樂基兒
肉酸到死-.-

同d fd歌路唔啱除非係舊歌
點得唔多首，但隨機極都隨唔中自己d歌唔知佢地有冇自己插歌

首首歌都話唔識又唔點，成班都唔唱然後成晚睇住你一個唱

揸撚住個咪頭 搞到淨係聽到佢唱把聲

係咁評論人唱成點
又話人唔岩音又唔好聽
係咁撚勁既去左做歌手啦
五音不全真係最撚怕就係成班fd約唱k
唔去又話係唔合群
去又要比人笑

明明首歌我點嘅但又搶曬成首歌嚟歌，我唱條撚

同個咪打完晒茄輪之後，跟住遞個咪過黎

貼住個咪嗌住黎唱 8個人同時唱緊都可以淨係聽到佢把聲

我唱緊嘅時候 係咁同我傾計
唱咗幾句都冇就講一次嘢
：呢首歌幾好聽喎
我：係啊（繼續唱）
：你今晚send比我聽吓
我：好啊（繼續唱）
：個mv都拍得幾好喎
我：嗯
屌你老母嘈夠未 比我唱得唔得

話我首歌長得濟，未唱已經俾佢del咗，之後自己唱完一首要即刻重唱同一首，話自己好好聽

未唱到副歌就比人cut歌

我都想享受下架

少人唱我不嬲都輪流，有條友自己cut我首歌，自己啲歌好多時唱半首話唔鐘意，唱下一首，話未唱完一首完整嘅唔計

唱K唔飲酒

點勁歌金曲，仲要重唱

唱日文歌嗰陣明明唔識唱 就喺度鳩讀歌詞啲中文字 嘈住哂仲以為自己好好笑好幽默

其實間接讚緊你唱得好聽

唔係講笑 出左黎做野幾年發覺真係好多人唔識打字
講緊係速成 倉頡 拼音一樣都唔識
係咪以前會打online game要keyboard打字
依加啲人玩手機game 錄音或者筆劃

利申 以前打online game要傾計局住學速成

大聲又難聽哥啲唔多講 普通話歌用廣東話唱 重覺得自己好好笑哥啲

開完伴唱把聲細到聽唔到，但點勁多首

屌仲有就係有d迷韓團既點韓文歌
但係又唔撚識唱韓文
淨係lur lur下同埋唱副歌同英文

邊個飛制？

全場錄音然後有時間就重播

去之前話自己唔唱靜係去聽 去到就做咪霸

咪霸到一個唱全首
識既要唱 唔熟既要唱 聽過一兩句都要唱

真，好滋擾好唔尊重

一定有人選皆大歡喜 不死傳說 超人的主題曲果類
然後成班友一齊咆哮大合唱
好正

咁佢隨都可以隨中你個d歌姐

唱得難聽又大大聲做咪霸

呢個好笑

一齊唱都得既

佢見到唔係佢嘅歌就隨啊，就算隨中我啲歌佢都再隨啦

點隨中你既歌再隨? 以前隨機係播首歌出黎先知邊首架喎 咁你都有得唱左先啦

有得打亂個歌單

咁你又再隨囉鬥隨

有d歌我點既 明明好soft 條友識唱要跟冇所謂 但唔好咁撚激動大大聲嗌歌丫大佬 最後我完全聽唔到自己把聲

仲有總有一兩條on9仔 人地點國語歌 佢會搶咪用廣東話唱晒d字出黎 以為自己好撚幽默

同感啊
唯有係佢哋唱嘅時候 傾得再大聲啲

香港唱k真係好悶

明明你點嘅歌 但搶咪話想Solo

依個真

叫我幫佢拍片
冇撚病呀

死要唱晒全聲
但過場d音樂又長
正一浪費時間

首

首歌有結他或者鋼琴solo又會扮埋一份係度用咪鳩叫

你答佢 唱都唔high 彈個下high呀嘛 冚家產

渣㗎

OK渦，呢篇潮文，利申未見過

有冇諗過係你唱得太難聽
佢已經好婉轉咁想你自動收皮

點KPOP
仲要得佢識唱

入嚟就係為咗睇呢篇潮文

問都唔問聲係到插歌
然後同我講 我真係好想唱呢首
你有冇諗過我都想唱下一首
所以已經好少一班人去唱k
實在太多好冇k品

搶咪以為自己唱得好好聽

渣ga

停唱

就嚟連唱K都要考牌
憎鳩唱嘅人 識首歌都開伴唱 飛歌
鍾意同認真唱嘅人唱 有冇同路人

狂po ig story
同一首歌po四五個 下一首又po四五個
自拍自己唱歌個樣 仲要望鏡頭chok樣
係咁打「開聲聽」「呢首飲歌」「呢首正」

首首歌都衝出黎和音

仲要和撚錯哂阻住人唱

搞到成程想好好地唱下都唔得

柯連容屎

唱得難聽過原唱，要畀錢聽垃圾，我返去聽YouTube 好過

我趕時間要早走講明要插歌 唱完就走 之後條撚樣無啦啦插第二首 我同佢講佢就話
好快首歌 兩分鐘完
結果要等佢唱多4分鐘屌我走咗你慢慢唱唔得 一定要依加
條友有時見歌list滿仲會del人歌以後無咩都唔會再同佢唱

唔靜靜地係度聽我唱歌。
重有聽完之後無拍手。

想溝你啊

咪霸好黑人憎

真 有時想獨唱 感受返首歌
但總係有啲撚屌 乜春歌都要唱 又唔啱音破壞左首歌

真 咁先係享受 如果唔係真係俾錢貼難受
同幾個唱開有哂默契 知道邊啲歌大家都識唱既會自動自覺4句輪住唱

入到k房放低野去廁所
之後五分鐘返到去點滿哂歌
冇得再揀

嫌人唱難聽
但成班都胖虎聲
之後有條友讀music
係咁捉人唔啱音話人唔識唱
之後點流行歌曲又話d歌旋律好似
咁唱k係咁嫁啦
咁撚勁咩個個都

負皮個D真係ON9
而家係你唱定個歌手唱
如果開伴唱 你返屋企youtube都得

利申 除非有啲歌好難入/bgm好難捉 先會開

哥乜鳩啊你

咁你真係唱得好悶嘛

有個friend好鐘意古巨基
佢次次都一次過點兩頁佢既歌

一點 點幾十首 我又唔會插播咁冇禮貌 結果成晚得佢唱

講到明想solo 但啲五音不全撚係都要搭把死人聲入黎 搞到自己唱錯哂音 之後索性俾佢唱哂

笑鳩人唱得差 逐個位捉你

重乜撚嘢

呢個真係好乞人憎，屌去廁所係因為未輪到我，返到黎又見條撚樣㩒重播

睇親都笑
咇bad 果到真係

K歌之王國語版嘅MV

一大班人去唱k, 其中兩個人點同一個歌手既歌點咗7頁random 極都係佢既歌，DLLM

red mr無
neway搖控先有

點完隻歌但只係識唱副歌

唱左十幾年k竟然唔知
感覺自己好似係來地球湊人數

點完首歌到佢嗰陣扮晒怕醜咁話：吓 冇人同我一齊唱？好驚呀
跟住佢班八婆fd就會話：唱啦唱啦你唱得咁好聽
到最後條女都係攞住支mic蚊滋咁細聲唱
我都唔執輸 攞起第二支mic唱得大聲過佢
扮你老母閪

好L憎大合唱同叫野飲出出入入

平時去開neway
都係最近去red mr先知佢地無
以後都唔撚再去red mr

之前去CEO唔記得邊間連搖控都冇埋
淨係可以用touch screen 係咪冇得飛

如果少人我會每人唱一句 全部一齊唱kum埋自己d聲真好好撚煩

諗緊點解輪咁耐都未輪到自己首歌，一開Neway個app睇，原來有條撚屌係撚咁插自己啲歌，跟住落嚟嗰6首全部都係佢嘅，算，我唔踢爆佢，我插返自己啲歌上去，諗住佢知我察覺到會收手啦，點知條仆街冚冢鏟繼續插，仲要插先過我以後唱K就冇再叫過佢

五音不全可以成首歌都錯key錯拍子
學咩人唱K

依家有轉key咩

但好多時隨機播放之後愈遲點嘅歌愈早出, 一早點嘅等到世界末日都唱唔到

第一首：我飲歌
下首:我飲歌
下下首：我飲歌
下下下首：我飲歌
無限Loop

當炮房咁又摷又車輪

唔識唱夾硬跟著唱....
真係好柒

明明係你點嘅歌
其他人唔理3721喺隔離特登唱到好撚難聽擾亂你

我唱緊果陣
班撚屌用咪吹水

自己唔帶咪

有人幫你分擔價錢唔好咩
利申去唱k唔唱歌

都估到有呢個

唔係人頭收費咩

首首歌都要大合唱
人唱佢先唱 人唔唱佢就唔唱
你老味以為去左合唱團
唔識唱咪等識唱先唱囉
係要夾把聲埋嚟
唱K 唱到聽唔到自己把聲

突然有首佢話佢點
咪比佢自己Solo
你老味聽落怪怪地
開個伴唱聽下
點撚知佢自己作埋曲
同原唱個Melody 完全唔同

幾個人一齊唱 但佢地勁大聲
聽唔到自己把聲